聽日邊個出去既就係死傻西

到時見一個恥笑一個

係啊係啊 叻喇叻喇

哦

笑飽佢 我驚你笑到停唔到

你咪慢慢笑囉，無人理你

如果付出換歡笑，好呀
笑啦

我怕你笑死 我諗聽日警察都應該會話有10萬人到

我驚你笑到下巴都甩出黎

你唔出黎點見到姐傻西，到時見啦

你出唔出都係傻西

你咪笑，人地做D野又合理又有價值，你笑人只會反映你係一個傻閪

Hide Blocked User - MC新黎

驚你笑到窒息死